The beginning of the end

Can you feel it

The end of your ass? Hers?